\documentclass[a4paper, 11pt]{report}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/dottv}
%
%Document
\title{Polycopié Quatrième}
\author{Thibault Pointivy}
%
\usepackage[pdfauthor={Thibault POINTIVY},pdftitle={Polycopié Quatrième}]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,linkcolor={black},citecolor={Mahogany},urlcolor={BlueViolet}}
%
%
\newcommand{\titrepolycopie}{{\Huge \textsc{\textbf{Sciences Physiques}}}\\[4mm]{\Large \textbf{Cycle IV : Niveau Quatrième}}\\ \vfill}
%
\begin{document}
%
\pagenumbering{roman}
% PREMIÈRE DE COUVERTURE
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\vspace*{15mm} \textcolor{Peach}{\rule{150mm}{0.5mm}}\\ [50mm]
\titrepolycopie
\scalebox{4}{{\Huge$\phi$}}
\vfill \textcolor{Peach}{\rule{150mm}{0.5mm}}\\ \vspace{15mm}
\end{center}
% DEUXIÈME DE COUVERTURE
\phigris
%
% PAGE DE TITRE
\nvllpgimp
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\vspace*{25mm}
{\Large \textbf{Thibault \textsc{Pointivy}}}\\ [40mm]
\titrepolycopie
{\large \textbf{Année scolaire 2023/2023}}\\ \vspace{25mm}
\end{center}
%
\nvllpg
\phantom{phi} \vfill
Ce recueil a été réalisé en \textit{\href{https://www.latex-project.org/}{LaTeX}} à l’aide de logiciel \textit{\href{https://www.xm1math.net/texmaker/index_fr.html}{Texmaker}}.\\
Les polices d’écriture sont, \textit{\href{http://luciole-vision.com}{Luciole}} pour le texte et \textit{\href{https://tug.org/FontCatalogue/urwschoolbookl}{Schoolbook}} pour les mathématiques.\\
Les figures, schémas et graphiques ont été réalisés avec \textit{\href{http://mirror.ibcp.fr/pub/CTAN/graphics/pgf/base/doc/pgfmanual.pdf}{PGF/TikZ}}.\\
\vspace*{15mm}
%
% COMPÉTENCES
\nvllpgimp
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/0_DOCUMENTS/01_COMPETENCES/01_COMPETENCES_body}
%%
% TABLE DES MATIÈRES
\nvllpgimp
\tableofcontents
%
% Mise à zéro des pages 
\nvllpgpai
\phiphantom
\nvllpgimp
%\phiphantom
%
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
%
% DÉBUT DU POLYCOPIÉ
%
\stepcounter{chap}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/A_Electricite_Courant_Electrique/A000_CHAPITRE/A000_CHAPITRE_FICHE/A000_CHAPITRE_FICHE_body}
%
\nvllpgpai
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/A_Electricite_Courant_Electrique/A300_DEVOIR_SURVEILLE/A300_FICHE/A300_FICHE_body}
%
%
\stepcounter{chap}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/B_Mouvement/B000_CHAPITRE/B000_CHAPITRE_FICHE/B000_CHAPITRE_FICHE_body}
%
\nvllpgpai
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/B_Mouvement/B300_DEVOIR_SURVEILLE/B300_FICHE/B300_FICHE_body}
%
%
\stepcounter{chap}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/C_Matiere/C000_CHAPITRE/C000_CHAPITRE_FICHE/C000_CHAPITRE_FICHE_body}
%
\nvllpgpai
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/C_Matiere/C300_DEVOIR_SURVEILLE/C300_FICHE/C300_FICHE_body}
%
%
\stepcounter{chap}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/D_Masse_Volumique/D000_CHAPITRE/D000_CHAPITRE_FICHE/D000_CHAPITRE_FICHE_body}
%
\nvllpgpai
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/D_Masse_Volumique/D300_DEVOIR_SURVEILLE/D300_FICHE/D300_FICHE_body}
%
%
%\stepcounter{chap}
%\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/E_Energie/E000_CHAPITRE/E000_CHAPITRE_FICHE/E000_CHAPITRE_FICHE_body}
%%
%\nvllpgpai
%\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/E_Energie/E300_DEVOIR_SURVEILLE/E300_FICHE/E300_FICHE_body}
%%
%%
%\stepcounter{chap}
%\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/F_Forces/F000_CHAPITRE/F000_CHAPITRE_FICHE/F000_CHAPITRE_FICHE_body}
%%
%\nvllpgpai
%\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/F_Forces/F300_DEVOIR_SURVEILLE/F300_FICHE/F300_FICHE_body}
%
%
%%%% UNITÉS
%%%%
%%%\nvllpgimp
%%%\thispagestyle{empty}\vspace*{6cm}
%%%\begin{flushright}
%%%\textbf{{\huge Exercices sur}\\[2mm] {\Huge\textsc{Les Unités}}}\\ \textcolor{Peach}{\rule{15cm}{0.5mm}}\\
%%%\end{flushright}
%%%\vfill \scalebox{8}{\Huge{\textcolor{lightgray}{!?}}}\vspace*{-3mm}
%%%\addcontentsline{toc}{chapter}{Exercices sur les Unités} \rmszr\setcounter{acti}{0}
%%%%
%%%\newcommand{\placerép}{\vspace*{7mm}\\ \textcolor{gray}{\rule{170mm}{0.1mm}}}
%%%\newcommand{\placeréph}{\textcolor{gray}{\rule{30mm}{0.1mm}} }
%%%%
%%%\nvllpgpai
%%%\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/0_AP/0_AP_01_CONVERSIONS/0_AP_01_CONVERSIONS_body}
%%%%
%%%\nvllpgpai
%%%\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/0_AP/0_AP_02_UNITES/0_AP_02_UNITES_body}
% FIN DU POLYCOPIÉ
%
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/Omega_Annee_Quatrieme/Omega000_CHAPITRE/Omega000_CHAPITRE_FICHE/Omega000_CHAPITRE_FICHE_body.tex}
%
% ETYMOLOGIE
\nvllpgpai
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/0_DOCUMENTS/02_ETYMOLOGIES/02_ETYMOLOGIES_body}
% 
% GRANDEURS & UNITÉS
\nvllpgimp
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/0_DOCUMENTS/03_GRANDEURS_UNITES/03_GRANDEURS_UNITES_body}
%
% TROISIÈME DE COUVERTURE
\nvllpgpai
\phigris
\nvllpgimp
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/0_DOCUMENTS/04_TABLEAU_PERIODIQUE/04_TABLEAU_PERIODIQUE_118_body}
%
\end{document}